點睇陳小春「山雞」變「鳳凰」

撥亂反正就可以山雞變鳳凰